有冇人試過喺街俾唔識嘅人劇透？

食緊飯隔籬不斷劇透一套未睇嘅戲